求推介4500 蚊買部文書notebook

15inch 不打機 如果有ssd更好

可以冇rom

不論牌子 只求性價比
行貨有保即可
budget 可小超

Lenovo ideapad

前排豐澤待賣場應該成堆notebook 符合你要求

過左

同問，可以輕D就最好